{
  "Sign in": "登录",
  "DATASET INFORMATION": "数据集信息",
  "Dataset": "数据集",
  "ERC-20": "ERC-20",
  "Governance": "治理",
  "Band Protocol Website": "Band Protocol 官网",
  "Data Governance Portal": "数据治理门户",
  "Learn how to Stake": "学习如何进行锁仓",
  "Overview": "概述",
  "Explore Data": "探索数据",
  "Explore data": "探索数据",
  "Market Cap.": "市值",
  "Price/Token": "价格",
  "XFN Airdrop": "XFN 空投",
  "Last 24 hrs": "一日变动",
  "Visit Website": "访问网站",
  "PRICE MOVEMENT": "价格波动",
  "Current Price": "现在价格",
  "BUY": "买入",
  "SELL": "卖出",
  "Total Address": "全部地址",
  "Token Supply": "代币供应量",
  "EXPLORE": "探索",
  "Rich List": "排行榜",
  "Token Transfers": "代币转移",
  "Filter": "过滤器",
  "All": "全部",
  "Broadcasted": "已广播",
  "Reported": "已回报",
  "Orders": "订单",
  "Rank": "排行榜",
  "Address": "地址",
  "Quantity": "数量",
  "Percentage": "比例",
  "Stake": "抵押",
  "Withdraw": "提币",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Time": "时间",
  "Amount": "数量",
  "Type": "类型",
  "Configurations": "配置",
  "Propose Change": "目的变更",
  "YOUR BALANCE": "你的帐户",
  "AVAILABLE DATA": "可用数据",
  "Activity Logs": "活动日志",
  "Integration": "整合",
  "CONFIGURATIONS": "配置",
  "Parameters": "参数",
  "Proposals": "提案",
  "Proposal": "提案",
  "Source": "来源",
  "Parameter Group": "参数组",
  "Cancel": "取消",
  "Submit": "提交",
  "Open Proposals": "开放提案",
  "Past Proposals": "过去提案",
  "Provider Stake": "数据供应商抵押",
  "Total Stake": "所有抵押",
  "Your Stake": "你的抵押",
  "Your Revenue": "你的收益",
  "Data Providers": "数据供应商",
  "Become a provider": "成为供应商",
  "Pairs Available": "可用交易对",
  "Price (BAND) / Token": "价格 (BAND) / 代币",
  "No rich list right now!": "目前没有排行榜",
  "No Transfer right now!": "目前没有交易纪录",
  "No History right now!": "目前没有历史纪录",
  "On-chain Data You Can Trust": "可信链上数据",
  "Readily Available for Ethereum Smart Contract": "已经可以在以太坊上调用",
  "Great Data Comes": "大量数据引进",
  "From Community Collaborations": "来自多个社区合作",
  "There is no data available.": "目前没有可用数据",
  "Token holders collectively curate trustworthy data providers.": "代币持有者共同策选出可信任的数据供应商",
  "By staking their tokens, they earn a portion of fee from the providers.": "通過抵押代币，他們將從供应商那裡獲得一部分費用",
  "Buy or sell token to list the first transaction of this community!": "买卖代币，成为社区第一笔交易",
  "Transfer token to list the first transaction of this community!": "移转代币，成为社区第一笔交易",
  "Buy token to become the first holder.": "买代币成为第一个持有者",
  "No data provider list right now!": "目前没有数据供应商",
  "Click Become a provider to become the first provider.": "点击 \"Become a provider\" 成为第一个供应商",
  "Monitor Smart Contract Activities": "监看智能合约的活动",
  "See How the Data Comes to Life": "看看数据是怎么来到生活中的",
  "Looking for a simple, decentralized, and secured way for your": "寻找一种简单，去中心化和安全的方式，",
  "Dapps to consume trusted price information? We got you covered!": "Dapp 需要可信赖的价格信息吗？交给我们吧！",
  "Governance Portal": "治理门户",
  "Financial Data Token": "金融数据集代币",
  "Parameters:": "参数:",
  "Reason for Change": "改变原因",
  "Expiry date": "过期日期",
  "By": "透过",
  "Voted": "投票",
  "Page to propose the new change.": "提交新的改变",
  "Go to": "去",
  "No active proposal!": "没有正在提交的提案",
  "Value": "价值",
  "Status": "状态",
  "Minimum participation": "最小参与量",
  "unreached": "未达成",
  "reached": "达成",
  "Result": "结果",
  "Approved": "通过",
  "Rejected": "拒绝",
  "reported": "已回报",
  "Decentralized Configurations for Smart Contract": "智能合约的去中心化配置",
  "Community agrees on how smart contracts work though parameters.": "社区同意智能合约此通过参数工作",
  "Token holders can propose a change, which initiate a community-wide vote.": "代币持有人可以提出改革提案，从而发起社区范围的投票",
  "Parameter Change Proposals:": "参数改变提案：",
  "Somebody Wants Smart Contract to Behave Differently": "有人希望智能合约进行改变",
  "Any token holder can vote to agree or disagree with a change.": "所有的代币持有者可以同意或不同意这个改变",
  "communities.description": "Band Protocol 一个安全且可扩展的预言机，主要功能是弥合去中心化应⽤和现实世界数据之间的差距，利⽤经济激励模型确保数据是准确和值得信赖的。",
  "communities.availableDataSets": "DApp 可用数据集",
  "XFN.overview.datasetDescription": "获取任何交易货币对的当前价格",
  "This parameter group governs how dataset feed is provided.": "此参数组控制如何提供数据集种子",
  "This parameter group dictates how parameter proposals are voted by the community": "此参数组指示社区如何对参数提案进行投票",
  "This parameter group dictates how the token bonding curve behaves": "此参数组指示代币联合曲线的行为",
  "Address of aggregator contract which is used in Token-Curated DataSources process": "在 Token-Curated 数据源流程中使用的聚合合约的地址",
  "Address of expression contract which is used in curve": "曲线中使用的合同地址",
  "Cost of ÐApps to query one data point in ETH": "ÐApps在ETH中查询一个数据点的成本",
  "Description of the community": "社区的描述",
  "Link to banner of the community": "链接到社区的旗帜",
  "Link to logo of the community": "链接到社区Logo",
  "Link to website of the community": "链接到社区的网页",
  "Maximum number of active providers at any given time": "任何指定时间的最大数据供应商数量",
  "Minimum amount of token a provider needs to stake": "供应商需要抵押的最小代币量",
  "Name of the community": "社区名",
  "Organization of the community": "社区的组织",
  "Percentage of inflation": "通胀比率",
  "Percentage of revenue going directly to data providers": "数据供应商的直接收益比率",
  "Period of time for data provider to with draw their stake": "数据供应商在一段时间内提取抵押",
  "Symbol of the community": "社区的象征",
  "The address of admin contract": "管理合约地址",
  "The address of the revenue beneficiary from bonding curve spread": "联合曲线的受益人地址",
  "The duration in second for each period reward": "每个期间奖励的持续期间（以秒为单位）",
  "The duration in second that admin can re submit reward": "管理员可以重新提交奖励的期间（以秒为单位）",
  "The duration in seconds during which token holders can commit votes for a particular challenge.": "代币持有者可以针对特定挑战投票的期间（以秒为单位）",
  "The duration in seconds during which token holders can reveal committed votes for a particular challenge.": "代币持有者可以揭示特定挑战的期间（以秒为单位）",
  "The duration in seconds during which token holders can votes for a particular challenge.": "代币持有者可以为特定挑战投票的期间（以秒为单位）",
  "The duration in seconds that an operator application can be challenged before it is considered accepted.": "在接受之前，可以挑战操作应用程序的期间（以秒为单位）",
  "The number of tokens an operator must deposit for their application and for the duration of their position.": "操作员必须为其职位持续存入的代币数量",
  "The percentage of the reward pool in a challenge which is awarded to the winning party. Must be between 50% (the stake amount) to 100% (the total reward pool).": "挑战中奖励池的百分比，奖励给获胜方。必须介于50％（赌注金额）到100％（总奖励池）之间",
  "The percentage of the spread between buy and sell price of community token": "社区代币买卖价格之间的价差百分比",
  "The percentage of votes required to consider a challenge to be successful.": "将挑战视为成功所需要的票数百分比",
  "The percentage of votes required to consider a poll can conclude.": "考虑投票所需的票数百分比可以得出结论",
  "tooltip.proposal.participation": "如果少于所有投票权的 {minParticipation，number}％，则该提案将被取消，并且不会应用任何参数更改。",
  "tooltip.proposal.result": "要批准提案，至少需要参与投票权的 {num，number}％。否则，提案将不会成功。",
  "tokens.Financial Data Token.name": "金融数据集代币",
  "tokens.Financial Data Token.description": "获取任何货币交易对的价"
}